[窮追猛打] 區諾軒襲警免坐監 律政司向上訴庭求覆核刑期

前立法會議員區諾軒被指於去年7月在旺角警民衝突中用「大聲公」襲擊警司及敲擊警員盾牌，受審後被裁定兩項襲警罪罪成，被判社會服務令140小時。律政司早前提出刑期覆核，冀改判監禁，但被裁判官駁回。律政司昨（13日）表示取得申請覆核刑罰許可，並已於上周四正式向上訴庭申請覆核刑罰。

。。。。。。。。
。。。。。

source: 01

一單野就永遠要打幾年先打得完，明明大聲公已經荒唐，仲要窮追猛打，之後好官做野，走甩兩次第3次都隨時要坐。
區軒上訴又唔知排到幾時

中大揮刀蝗就放生 仲話法治

衰d講句
當初判佢坐3個月既話 都坐完出番黎
依家隨時社服又做左 到時就要坐番
仲要阻住佢去東京

法治？omdb!

我想問隻狗係聾左定係點?

咁容易聾左就拎去人道毁滅啦，平時高振邦都係串柒柒

話當時有聽力傷害但根本唔一定係大聲公做成
同埋好似係短暫
去得上訴庭，預要上訴到中嬸啦不過區軒都上訴緊

個玻璃心碎左

除了區諾軒襲警案，律政司亦就一宗去年萬聖節晚的中環非法集結案向上訴庭申請覆核刑罰。該案被告為鍾嘉豪，他承認於去年10月31日在中環擺花街 11 至 13 號外參與非法集結，上月被判社會服務令120小時。

基本上邊個黃既唔駛坐都一定會被覆核

律政署真係只會覆核黃, 藍係一定唔覆核

送柒檢控專員去紐倫堡

閪人政府係要做到最盡架啦
大家要有定心理準備

所以邊撚個再話法治未死，要屌撚死佢地。咁又係omdb都唔理，唔知，見唔到呢啲事㗎啦。死抱人治當法治。

覆核到中嬸

藍就明明入硬罪 嚴重 都撤控

CLS

佢都好d
名人
搞9佢唔係咁易成功
但好多係無關注度唔駛坐變坐幾星期都無人理

依家共產黨係出盡力打壓香港泛民, 少少事又拉又鎖, 議員響示威現場係第一個要拉嘅對象, 所以依家做區議員又好立法會議員又好都唔係好好玩!